學車應該搵邊間好

真心想學車 唔係求其pass就算 求各位指點迷津

學飄移？

鏗鏘共你經歷創傳奇

搵私人啦 學校個啲一般都係鳩教

聽講某間駕駛學院只係教人點pass 但我真係想學而唔係考完連車都唔敢揸

同求 我報左自動van7月頭考啦

兩個毒撚無人理

巴打邊間?我都報咗自動van,準備考筆試

駕院無誤...一次pass...考官訓到有鼻（韓）聲

我垃圾唔識字

好貴

搵私人師傅仲好啦
我果陣都係搵師傅 1 take pass

可以介紹俾你

有聲

可唔可以post出黎 ？